殺神3

槍戰一流！
但男主角打鬥畫面慢對手就住反應...

最喜歡今集輯海報

今集悶左勁多
睇到訓著

希望第四集唔好爛尾